{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_084494",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 아산방축DT점"
    },
    "text": "駐車は可能であり、売場は、側面と背面に位置しています。また、障害者駐車場が2台を含めされています。駐車時間は1時間までは無料です。運営時間は木曜日から水曜日まで毎日07:00から22:00までです。利用者たちは防築洞十字路で温陽高等学校方面へ入ってくる500mの右側に位置したところを探されたらいいです。レンタカーの利用時にはナビゲーションに\"温泉通り1392\"を検索すればいいです。カフェでは多様なメニューを提供しています。アメリカーノは4,500ウォン、カフェラテは5,000ウォン、スターバックスドルチェラテは5,900ウォン、キャラメルマキアトは5,900ウォン、カプチーノは5,000ウォン、カフェモカは5,500ウォン、ホワイトチョコレートモカは5,900ウォン、コールド・ブルーは4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラック・ティーは5,700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラック・ティーは5,700ウォン、マンゴー、バナナブレンデッドは6,300ウォン、エスプレッソフラペチーノは5,500ウォン、ジャバチップフラペチーノは6,300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車は可能であり、売場は、側面と背面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車時間は1時間までは無料です。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "運営時間は木曜日から水曜日まで毎日07:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "カフェで提供されているメニューは何ですか？",
            "answer": "カフェでは多様なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "どんな種類のコーヒーがありますか？",
            "answer": "アメリカーノ、カフェラテ、スターバックスドルチェラテ、キャラメルマキアト、カプチーノ、カフェモカ、ホワイトチョコレートモカ、コールド・ブルーがあります。"
        },
        {
            "question": "どんな種類の紅茶がありますか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラック・ティー、アイスグレープフルーツハニーブラック・ティーがあります。"
        },
        {
            "question": "フレーバーコーヒーもありますか？",
            "answer": "マンゴー、バナナブレンデッドがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェでの一番人気のドリンクは何ですか？",
            "answer": "エスプレッソフラペチーノとジャバチップフラペチーノが人気です。"
        },
        {
            "question": "レンタカーを利用する場合、どの住所を使えばいいですか？",
            "answer": "レンタカーの利用時にはナビゲーションに'温泉通り1392'を検索すればいいです。"
        },
        {
            "question": "障害者駐車場はありますか？",
            "answer": "障害者駐車場が2台を含めされています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 368
    }
}